好想做正常人

互射就可以做正常人

妳已經好努力...所以妳好快就會變返正常人

樓主 你要人真心讚你
你係咪都要自己可以真心讚自己先
你有咩係真心覺得自己唔錯既先
btw 你越想追正常人既生活咪只係越造作

加油
你已經好犀利